【突發】「加泰集會」搞手叫人 改編 美國國歌、搞集會cap水

加泰搞手 = VL = 劉穎匡 + 周竪峰[/

1. 煽動連登仔去玩野搞「美國國歌」

2. 搞「加泰集會」乘機Cap水
[b]入錢！入錢！入錢！

改美國國歌真係要割

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

dklm入乜q錢

收皮啦

抹黑又割蓆

核爆都唔割，識唱一齊唱

即割，唔諗
咁我唱願榮光歸警察都得

大家快d課金！

唔好搞人地國歌

On9

做多左啦你

大佬唔好玩啦

改歌詞真係唔好

畀返啲尊重好唔好

無錯. 唱到全美國都知

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

已經課左$500

加泰獨立

因為唔識英文

支持就課金啦. 唔好得個講

如果自己友私了佢會唔會當係藍唔拉

多左

周竪峰：

Solomon Yue 都係5毛、散水撚

課金

支持佢果班都係有用的白痴

證明搞手真係無國際視野，完全摸唔清國際關係

即割

作死咩，改人國歌？
割硬

唔伏既野唔做

我個人係唔支持加泰集會，但係猜測人動機都無益

其實連左膠都覺得搞加泰集會係偽善

做多咗啦
唔同舉旗呀大佬！
你依家直頭係拎人首國歌嚟玩呀屌
就好似上次有豬隊友喺日本幫人哋個石像上gear俾日本人屌到仆街

蠢到改人國歌

改國歌真係要割
當鬼處理

玩膠
Blocked

搞手仲自high緊

做乜撚嘢改人地國歌呀

割

弱鳩智
香港有邊個唔識英文

成首歌得幾隻深嘅字，查下字典都知點讀啦